有冇人老母講野好靈

先唔講其他野 佢睇人好準好靈

成日啲朋友上嚟坐陣 見咗冇十分鐘
佢已經講得出對方係啲乜性格
連人地啲口頭禪同習慣都估到差唔多

不過最痴線係佢講我啲野勁靈
小學佢話我成日跑一定會跌斷骨
不出一個月真係斷咗手骨 醫咗兩個月

有一期佢話我飲食唔好會生皮膚病
冇幾耐真係有牛皮癬 到大學先好返

早兩日佢冇神神話我就嚟有腸胃炎
第二日朝早即刻奶野
嘔到啱啱先停

好心佢出少句聲當幫忙 唔好成日燈啦

睇得人多同咁岩啫

前面都有跡可尋
最後個段⋯⋯無神神講得出？佢做算命？

伯母係預言家

最近好少喺屋企
嗰日咁啱見到面 佢兜頭第一句就咁講
我都唔知點解

整6個number黎先講野

唔係講緊呢種如果係我一早變富翁
啲唔好既野先特別靈

可唔可以叫佢講句林鄭黑驚死全家

日日都講緊㗎佢

被綁架12人 制裁支那官員聯署

=============
大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin？

問下佢幾時支爆

正一烏鴉口

下次你話返佢 講D說話無句好聽

😂蘇民峰傳人，講衰野準到仆街！

有冇話邊隻股票會跌得特別勁

@麵咪媽

唔好得罪伯母，家用俾足啲

幾時中六合彩

叫佢講光復香港

咁度條過關3串7黎先啦

幾時支爆

我媽睇我d ex好準，有次無啦啦叫我唔好借錢俾某ex, 咁啱ex又真係問左我借錢

有冇向阿媽請教點睇女